周街都係警察 好想大大聲屌佢地警犬點算

記得之前有個po話大聲聲指住佢地黎笑

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

啱啱行行下經過一堆警察 有人突然大叫 唔好搞我後面！！ 跟著另一條友講 無人搞你後面啊！！ 笑到我仆街